是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。

呀b右邊嗰碟咩名堂呀

垃圾

炒面撈節瓜？

炒麵加左蛋同瓜 媽媽加嫁

青瓜

幫你食左邊個盒，唔駛多謝我

炒麵落節瓜,九唔撚搭八

btw你老母有潛質做幽默大師

玩完青瓜比阿仔食

慘過食屎

正呀